廢老今年終於跑贏指數+ark(暫時)

今年有冇人轉買廢老

連登仔要對契媽有信心

why not both

上道指3.57% cut漏左

ARK🚀🚀🚀🌕32857

紅升綠跌支那仔

on9 自己鐘意用咩色咪咩色

支那仔

支那仔講日文